Ik zet hem in mijn sterke box nu en neerzetten van een lijn naar de gravin te zeggen dat wij die hebben."
"Bent u van mening dat deze man Horner is onschuldig?"
"Ik weet niet."
"Welnu, denkt u werkelijk dat dit andere, Henry Baker, had niets te maken met de zaak?"
"Het is, denk ik, veel waarschijnlijker dat Henry Baker is absoluut een onschuldige man, die geen idee had dat de vogel waar hij bezig was met een veel meer waarde dan indien hij zijn gemaakt van massief goud.
Echter, stelt met een zeer eenvoudige test als wij hebben een antwoord op onze advertentie."
"En je kunt niets doen tot dan?"
"niets."
"In dat geval ben ik mijn professionele ronde.
Maar ik zal terug komen in de avond in het uur u hebt gezegd, want ik zou graag zien dat de oplossing van verstrengelde business."
"erg blij om je te zien.
Ik dineren in zeven.
Er is een Houtsnip, geloof ik.
By the way, in het licht van recente gebeurtenissen, misschien moet ik iets vragen Mevr Hudson te wijden aan zijn gewas."
Ik had opgelopen bij een casus, en het was een beetje na half zes toen ik mezelf in Baker Street.
Als ik benaderde het huis zag ik een lange man in een Scotch bonnet met een jas die was dichtgeknoopt tot zijn kin wachten buiten in de felle straal werd weggeslingerd door de lichtopening.
Net zoals ik kwam de deur werd geopend en we kregen samen voor Holmes' kamer.
"Mr. Henry Baker, denk ik," zei hij, dat opstijgt uit zijn fauteuil en begroeting zijn bezoeker met het easy air van gemoedelijkheid waarin hij kon zo gemakkelijk gaan.
"Bid neem deze stoel bij de open haard, de heer Baker.
Het is een koude nacht en ik constateer dat de oplage is meer geschikt voor de zomer dan voor de winter.
